[數學題] 到底俾華春瑩制裁個4位美國人，在華資產有幾多？

0+0+0+0 = 0

拎韭菜啲錢屈係佢哋資產
之後就可以光明正大回血劍

衝去d有錢佬度同佢地講
嗱今日天有眼
畀我同華大人裏應外合
揭發你地勾結洋人私藏贓款

fatfat

一嚟就爆咗個答案

自問自答係咩玩法

班友都唔係跨國公司班人

制裁黎把撚

可能以前去過中國旅行張8達通有幾蚊淨既

一生二，二生三，三生萬物，萬物終歸於無，零即大，大即零，無一數比零大爾

俾支那人圍爐打飛機用

我諗支那都諗唔到可以制裁人地啲乜

可能有一百幾十人仔

上次去出trip用淨

做咩唔制裁拜登

做下樣比班支那人睇姐嘛
人地成個黨D高層加埋分分鐘幾萬億係外國 敢唔敢真係沒收外國官員資產呀?

唔比用昆侖銀行已經好大制裁

無限個0

即係零

冇得返大陸⋯

支那真係貼錢俾我都唔去

夠膽佢就制裁侵侵, 一定唔係0.

幾十個零

慘慘豬

咁調返轉頭其實美國制裁嗰四個新疆官員喺美國都冇資產啦

你做到省委書記呢一級，有乜資產都過晒俾親友啦

所以其實客觀啲睇，美，中都係擺個姿態
唔使咁認真計較